\begin{enumerate}
  \item \textit{Poser et effectuer la division euclidiennes suivante (ne pas oublier d'écrire l'égalité correspondante)~:}
  \begin{center}
    \Division[Solution]{575}{7}
  \end{center}
  
  On a l'égalité suivante :
  $$575=7\times82+1$$
  \item \textit{$7$ est-il un diviseur de $575$~? Justifier la réponse.}
  
  $7$ n'est pas un diviseur de $575$ car le reste de la division euclidienne n'est pas nul.
  \end{enumerate}
  